想問問有冇人知弱智人士有咩地方仲啱做

利申，弱智

popo

自己做老闆，你唔發覺老闆都是弱智的嗎？

香港警務處

你覺得誠哥是弱智嗎

手下聰明

睇吓你自己做緊咩咪知

Hi 同事